世界盃位置最佳

前鋒 C朗
入 4 球 唔洗釋

中場 摩迪
有目共睹

後衛 洛夫雲
clean shit 兩場不失 守埋邊路

龍：拿華斯

個個龍都好勁

沙皮狗

巴西個隻？

ST: 沙皮
LW: C朗
CM: 摩迪
CB: 洛夫雲
GK: 拿華斯

反對既舉手
冇！
冇人反對！ 一致通過

龍：冰島

右翼 沙基利

中堅仲有高甸

戴巴拿 最佳後備

俾musa撚狗咁撚

整體最佳 美斯

係勁 不過未受考驗

秕

文迪蘇傑勁啲

Vida>洛夫

防守型前鋒黎講佢算屈
琴晚米祖域都唔差
瑞士又用超技術先守到

前:朗 DC
中: Modric
後: 高甸 占美利斯

拉車幫我車契哥去兜風

洛夫雲出擊好穩喎
落腳又準

古天奴都無

伊斯高